大本營食韓燒超平

上星期經過food count 下午茶韓燒total 68一個人 入去試下又唔差wor

仲有冇邊度午市,下午茶食韓燒平？

大本營果間無咩野食

好食但好快厭，少款
對得住個價
btw有咁平咩好似加左價
早輪新期報完之後即刻貴左

之前反而成日食牛陣午市，幾抵 但拎雪糕食拎到奧運選手咁撚樣

之前58 上星期68

係幾抵 我食60分鐘89蚊 仲有haagen daz任食